對付連登5毛

你ban左佢，其他人都睇到
不如follow佢，佢一開post你就知
除左知道邊啲人帶風向，仲可以知道邊啲post係5毛開，以減少比人帶風向既可能性

推一推

1

agger,block功能是掩耳盜鈴不切實際

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

推...
轉守為攻, 追擊五毛

追擊5毛

推

同我入黎

push

一直有做開

班柒頭一日開幾十個廢post 洗地

往往柒咗一鑊就改名，再開幾十個啱連登仔口味嘅post 洗底

我地要每一個人都做，令連登變翻正常討論

改善分化風向，一定要追擊5毛

其實好難，因為佢地受薪，一日到黑mon 住連登

通常一柒左就開成百個post，但係唔回覆，明顯係洗record

如果follow 咗佢哋，一出post 就會有notification，好方便追擊佢哋

係 但係就算佢地改左名，都可以照follow到佢地，姐係只要柒一次，就永遠都知佢係5毛

係佢其中一個post入面話比啲人聽，啲人只要咁啱睇到follow左佢，佢每一次開post都可以直接無視

可以係啲五毛post 入面呼籲啲人follow 佢

我之前follow 啲五毛，追擊佢地一排就會自己收皮，唔知係咪要換account

好正常，實會換account，但係有p牌，更加容易追擊

而家班友越嚟越猖狂

當中更不乏mon po狗

冇人入嚟呀巴打

結果你就用一生人時間同佢打泥漿摔角
佢地收住錢開post同你拗
你就連應該搵錢或休息嘅時間都要同佢嘈

你拗輸，佢贏。
你拗贏，佢開新post，又賺錢，佢贏。
無贏無輸得個嘈字，影響正常討論兼洗版成功，都係佢贏。

係咪開錯臺

唔駛同佢拗

淨係喺佢post 下面留條佢柒過嘅post 嘅link

五毛嘅agenda 就係要引戰

有咩好嘈，直接cap啲5毛圖咪得，佢地好撚蠢成日露底，同埋講緊唔洗同佢咬，你得閒係個post到po佢露底既資料，其他人睇到follow，一傳十，十傳百

應該開咩台?少開post

有啲五毛係喺個post 下面互屌嚟推post

我就係同清潔糾察巴打示範五毛點做嘢

開時事台，條題要寫好啲，咁樣引唔到人click 入嚟

不如你幫手開可以嗎小弟唔識開，之前開左啲post都冇人睇

試吓學吓

要個post 有人睇，首先個主題要引到人click 入嚟，你可以諗吓平時有咩post 會引到你click 入去

其次就係，開頭一定係冇人入嚟，你可能要諗定一大段想講嘅嘢，再分開幾次post。推自己post 唔好淨係留個推字，諗吓啲嘢自言自語

有人入嚟留言，要reply 每一個user，同佢哋傾計，越嚟越多人入嚟個post 先推得起

以前都有人咁做
呢排好似少見左（？
大家一齊做

好主意
光復連登
踢走五毛

開左個新post
今日起身突然發現追擊5毛既方法